銅鑼灣招絲打派傳單$350/4小時

7月10日或11日
銅鑼灣近聖保祿學校招人派傳單1000-1400
現金俾錢

最好年輕絲打
有興趣請PM 留聯絡電話 謝謝

#277240